點睇Q3 45 TFSI S-line?

最近都物色緊一部中型suv，睇左BMW, Benz, Audi
覺得呢部Q3好似幾抵買，447,000齊晒野，匹數扭力同級最大230ps+350nm，仲有quattro四驅，size介乎X1同X3中間，唔知大家對呢部Q3有無咩評價？
我本身睇左
BMW X1 20i(192匹 對頭轆車麻麻), X3 20i(愈賣愈貴，而家夠膽死賣Base Line)
Benz GLC300(乜都要option, 搞搞下要60萬,但內籠真係no.1), GLA200(頭轆+ 1.3偈+空間窄所以不考慮)

唔算中型掛
坐五個都係有啲迫

後座無usb

base音響垃圾

利申：揸緊

除咗支波棍樣衰同埋錦龍代理之外
都ok既

Ching可以考慮埋xc40

呢個係既，支波棍真係唔明點解要咁old school咁大碌，用翻A5個種細細個唔得既

Btw錦龍咁差？我特登去太古睇都係衝住5年保咁進取。

想要真四驅會唔會考慮森林人？
等下佢副新CB18，雖然得180匹但係都有300Nm同埋eyesight，同埋佢啲撞擊好多國家都好似攞滿分

Tiguan 380 or 330

9成時間都係4人既，同場睇過Q5 498,000，不過係上一代，嚟緊facelift，睇落有少少臃腫

日本車暫不考慮

加唔加B&O好🤨我都係諗住訂車

你呢D叫小型

一定要加
唔加會後悔

仲有無線充電同無線carplay
不過呢兩個就睇你個人喜好

唔睇埋Land Rover / Jeep ?
買咗discovery sport 上星期收車

佢個定位係既，但坐落佢個空間又真係介乎X1同X3之間，所以都幾有趣。

佢本身有carplay，唔係無線？

都會去睇下Land rover

有線only

錦龍開7年保都冇用 一嘢踢鳩你保

我乜都唔改裝，佢都可以踢我？同埋佢話踢就踢得嫁咩，真係想知佢有咩手段
我連車cam都駁USB頭，最多都係換下鈴。

佢今代放大左，到X1再改又會放大返
起到X5先叫中型，X3都係小型
唔講牌子，其實Q3幾好睇，X1好樣衰，X3都麻麻，X5就超靚
GLC未有200同250，GLC 300 5xxk尾，揀埋option一定超過600k
但對應返Q3應該係GLA? 岩岩改完都放大左，個樣就一般
如果你淨係考慮BBA既話，似乎得返Q3

cam都踢，吹咩

咁就算唔踢保
你受唔受到佢啲staff拎你架車去飛 音響轟到最大聲 ?
接受到你咪去馬

錦龍咁撚賤？仲見佢代理唔少豪華品牌。

香港鬼有咩 佢個網寫嗰啲代理係chi na
香港得Kia Vw Audi Bentley
Vw同Audi你當佢會係Kia咁處理

Q3 都中型 咁Q5 係巨型

等年尾或展覽減價直接買q5
到時好大機會平過q3 45

一定唔會後悔

呢樣真
買Q3 不如買返A3 40TFSI算

而家Q5 489,000 尾水 2020年
出年facelift

VAG買尾水先好
通常比較大問題嘅都係第一水

年年都facelift架啦
唔係使乜年尾推舊貨出黎促銷

你會唔會係搞錯左update spec同facelift既分別
歐洲車通常3-4年先facelift一次

Btw都會順便試埋Q5

本來屋企都諗住出部suv睇完Q3都覺得唔錯
之前去左灣仔寶馬 佢地即刻睇岩款320i m
之後話其實遲下family car都會簡到suv 叫唔洗咁快出住
我自己覺得坐得舒服 空間感夠大就掂
如果X1同Q3 我會買Q3

同我既情況幾似喎 ，本身都係睇中320i msport,覺得好型。
但睇完Q3覺得又幾抵買，平4萬乜都齊仲有230匹四驅，空間大啲。而家只係擔心Audi俾連登仔踩到地底泥會唔會有隱憂，DCT會唔會好快收皮。

咁講A3 40 TFSI仲抵啦33個

太細😅

吓 你有冇去試車 真係唔算差好遠喎

尋日喺showroom坐過，加上樣貌麻麻

咁款尾嘅

但係錦龍好似未有意識要入新車

又好似啱woo

我對上部touran 尾水到盡，啲人話DSG +孖叉廚出事，我通通都無事

對SUV/SAV無興趣，只會考慮房車/旅行車。

新q3 sportback 好型

RS6 Avant

A4 Avant算啦

通常之後都有人叫加少少，最後咪又係RS6 ， 一步到位啦

VAG新車
好聽叫新科技
唔好聽叫未完善
每年慢慢改
通常到尾期就解決晒

但跟手大改款，車價即跌2成

所以等緊部320I M sport 11月尾落船
如果我覺得家庭車黎講都唔錯啦
全新車又唔會差得去邊既
見唔少人Audi 都係開心使用中

咩色，加唔加mperformance kit

320i 貴返
太好賣好誇張

係既，但貴4萬幾只係為左個樣覺得有少少唔抵

一定要新車就真係全部都未facelift唔洗諗
買部2手glc 一係就2手18年x5 都係40$

拎啲本錢去螞蟻
之後GLC 定GLE coupe都無問題啦

係阿 佢前排有搞展覽 好撚多人
現貨得番兩部白色無人要 就咁望落都唔精神
同埋佢製造埋呢一批德國 之後就係墨西哥
個陣時都叫個sales即刻幫手hold

你揸緊舊Q3咋....

2020model 舊係邊

新gla 坐上去空間感覺比新q3 闊落

都試坐過，head room唔得，屋企人都米8左右，頂頭

5萬，真係唔抵

我米9覺得同Q3一樣，後坐gla腳位仲多d

買左咩色？

新款gla 價錢同款 算係咁 聽師兄講依家落訂要到下年先有

Daytona grey

Gla坐落空間感

有冇巴打知新a3香港會唔會有？

2020賣晒啦，現貨得部加咗R-dynamic包圍，賣599,000，21車都加咗2萬，黑頂549,000，全黑539,000

320i司機就爽，不專業topgear hk都話m sport版避震硬，如果作家庭車麻麻地，成家坐齊試過未？

20年頭買19年款450k 我都覺得貴，點知依家仲加價

唔只VW其實好多車巴尾期都會好過前期好多，因為咩bug都fix晒
但你買到最尾水，佢一轉款你即刻輸2成車價
其實渣車係咁，唔洗咁介懷，行得走得唔係大問題就算

落地拎出去換避震咪得，keep返原裝避震類賣車裝返上去

每個人有唔同睇法
比幾十萬，架車自己用，我就接受唔到買架七年前嘅款，裏面啲設計完全冇現代感

如果係咁既話，ching你只係岩渣大改款/ facelift 既車
不過通常舊一代清貨尾都平好多，如果唔追款真心抵渣

都係㗎
好似我電話買iPhone 12mini，你同我講同一個價錢可以升級做iPhone 8 plus

唔係淨係外面嗰款，裏面都差好遠

之前A3做新plan, 三年內七折回收換新車,
如果Q3都有既話, 就買得過既

你意思Audi用耐左多野壞？ 我諗過左5年保養 第6年都應該換車嫁啦

三年7折收返係好好價, 因為Audi車通常得返一半

外母：40幾萬買部拖拉機🚜

我安慰自己買絕版貨尾平咗2成當對沖咗

錦龍喎
等睇3年後用咩方法踢你

不如你3年後先再出黎9up啦

渣緊，係唔錯既當一般家庭車
但冇上無線apple car play後悔

揸緊上代Q3，諗住下一部換都會換新呢架Q3

揸audi 有無啲咩麻煩野？保養煩唔煩？

多謝你既意見，買既話我應該會option埋
個sales就好想我買現貨，我就肯定訂2021年車

個避震係咪有得獨立較軟硬？

想問插電腦解鎖會唔會出得返個car play?

同問

知唔知 Audi 點解咁抵買？

唔計咩清貨尾優惠，正價對比翻德系對手其實差唔多，最多都係話平過Benz，同bmw打個和

係架Q3唔知點解個價錢定位幾突出。我都想知

四驅歐洲車，養過你就知有幾正，只要佢唔著燈

我係怕俾原廠check到會無保。
我玩開BMW，自己code車好爽，audi唔知得唔得

買普通定係sportback? sportback超靚仔

應該普通，sportback尾座headroom太焗促啦，個天窗又細左，又貴5皮

抵買既意思唔係指個面價,
Audi個新車價睇落同BENZ/BMW差唔多,
不過Audi明顯多一大堆option包埋,
相反BENZ/BMW全部要加錢先有

每次入廠前改返原裝？

BMW還可以，算齊
benz就離晒譜乜7都要option，仲要得2年保，當然佢銷量令佢寸得起

唔知audi code車有無record，寶馬唔搞行車電腦基本上code功能性野無問題

Audi 如果3年7折係極之好價，如果係咁直接Q5啦

可惜唔係所有車型都有呢個plan

咁撚正
依家a3仲有冇

好似係要trade in先有

Q3有咩好飛